[{
    "id": "0",
    "title": "Postillon Sonntagsfragen",
    "startDate": "2021-07-14T15:40:07.870Z",
    "endDate": "2022-07-14T15:40:07.870Z",
    "questions": [{
        "question": "Wie könnte man das im Suezkanal feststeckende Schiff herausholen?",
        "answers": ["Ich bin ja kein Experte, aber haben die's mal mit drehen versucht? Quer geht das da nicht durch.", "Hat schonmal wer gehupt? Vielleicht fährt es dann einfach weiter.", "Mir egal. Suezkanal schau ich nie.", "Ich sag: Stecken lassen und den Kanal außen rumgraben."]
    }, {
        "question": "Was war Ihr Lieblingsversagen von Jens Spahn während Corona?",
        "answers": ["Och, es ist doch noch nicht vorbei. Vielleicht kommt das beste erst noch!", "Als er versuchte, diese Schrottmasken an Hartz-IV-Empfänger, Obdachlose und Behinderte loszuwerden.", "Dass Arbeitssituation und Bezahlung der Pflegekräfte auch in 15 Monaten Pandemie nicht verbessert wurden.", "Als er die 50 Millionen Euro teure Corona-Warn-App präsentierte, die ziemlich exakt nichts gebracht hat.", "Als er bei der zweiten Welle im Herbst 2020 mit einem \"Lockdown Light\" viel zu zögerlich reagierte und weite Teile Deutschlands so fast 6 Monate zum Stillstand brachte."]
    }, {
        "question": "Sie sehen im Bus jemanden ohne Maske. Was tun Sie?",
        "answers": ["Nichts. Anschließend frage ich mich den ganzen Tag, ob das richtig war.", "Bus? Ich sitze seit März in einem Bunker, weshalb dieses Szenario sehr unrealistisch ist.", "Ich rufe sofort die Polizei und fixiere die maskenlose Person am Boden, bis die Beamten eintreffen.", "Nothammer nehmen. Scheibe einschlagen. Aus dem Fenster springen.", "Ich kitzele die Person an der Nase. So eine Chance bekommt man heutzutage nicht oft.", "Ich wache auf. Anscheinend habe ich schon wieder von 2019 geträumt."]
    }, {
        "question": "Was halten Sie davon, dass Plastiktüten ab 2022 verboten sind?",
        "answers": ["Hervorragend! Dann kann ich endlich alle 47 einzeln in Plastik verpackten Lebensmittel eines Einkaufs in eine plastikfreie Tüte stecken.", "Schön, dass die Politik auch endlich aktiv wird, nachdem fast alle großen Supermarktketten das schon freiwillig praktizieren.", "Das bringt nix. Dann kaufen sich die Leute Plastiktüten beim Dealer im Park.", "Und was sollen sich dann Kinder über den Kopf ziehen, wenn sie ersticken wollen?"]
    }, {
        "question": "Was halten Sie davon, dass Brauereien wegen Corona Fassbier im Millionenwert wegschütten müssen?",
        "answers": ["Kann man das nicht einfach immer ab 22 Uhr ins deutsche Trinkwassernetz einspeisen, damit die Bürger es dann als Freibier zu Hause direkt vom Hahn zapfen können?", "Das ist Bierquälerei!", "Solange es sich nicht um Gulasch handelt, kann ich das verkraften.", "Blanke Ironie: einerseits zu wenig Impfstoff, andererseits zu viel Bölkstoff.", "Das ist der Tropfen, der das Fass zum Ablaufen bringt!", "Ach deshalb sind die Ratten in der Kanalisation in letzter Zeit ständig besoffen."]
    }, {
        "question": "Was werden Sie am meisten an der Lockdown-Zeit vermissen?",
        "answers": ["dass die AfD völlig in der Versenkung verschwand", "nix. Es kommt ja eh bald die nächste Welle", "gratis Pornhub Premium", "Freitag- und Samstagabende ohne schlechtes Gewissen faul auf dem Sofa verbringen zu können", "hemmungsloser Alkoholkonsum in den eigenen vier Wänden", "die komplette Vernachlässigung von Körperpflege"]
    }],
    "authorId": "5d5b4073-2af3-4788-b3b5-92f9d427041a"
}, {
    "id": "2",
    "title": "Postillon Sonntagsfragen Teil 2",
    "startDate": "2021-07-14T15:40:07.870Z",
    "endDate": "2022-07-14T15:40:07.870Z",
    "questions": [{
        "question": "Was halten Sie davon, dass die Olympischen Spiele in Japan ohne Zuschauer ausgetragen werden?",
        "answers": ["Pfff! Hätten sie mal lieber die UEFA das organisieren lassen. Dann hätten da auch bei Inzidenzen über 200 locker 50.000 in die Stadien gekonnt.", "Ich persönlich wundere mich ja, dass die jemals Zuschauer hatten..", "Jetzt reicht es! Ich werde unter diesen Umständen nicht am Wettbewerb teilnehmen!", "Wenn ein Weltrekord fällt und niemand schaut zu, macht er dann ein Geräusch?"]
    }, {
        "question": "Wessen Doktortitel sollte man als Nächstes unter die Lupe nehmen?",
        "answers": ["Dr. Oetker", "Dr. Sommer", "Die Ärzte", "Dr. Best", "Doktor Alban", "Dr Pepper", "Dr. Stefan Frank – Der Arzt, dem die Frauen vertrauen"]
    }, {
        "question": "Was werden die USA in ihrem UFO-Bericht bekanntgeben?",
        "answers": ["Dass wir aus Sicht der Aliens die mit Abstand dümmsten Trottel der Galaxie sind.", "Dass Aliens kein Erdöl haben und daher für die Vereinigten Staaten von Amerika völlig uninteressant sind.", "Der Bericht wird bis auf ein Ausrufezeichen und zwei Doppelpunkte vollständig geschwärzt sein.", "Das, was wir schon alle vermutet hatten: Donald Trump ist nicht von dieser Welt.", "Dass wir mit heller Soße und Croutons für die Aliens am besten schmecken."]
    }, {
        "question": "Wie finden Sie es, dass Spanien innerorts Tempo 30 einführt?",
        "answers": ["Seltsam... Man hat fast das Gefühl, als würde das Verkehrsministerium in Spanien nicht der Automobilindustrie gehören.", "Zum Glück fahr ich immer 20 zu schnell. So sind es immer noch 50.", "Da fehlt eine 1. Das muss 130 heißen. Alles andere macht doch gar keinen Sinn!"]
    }, {
        "question": "Was halten Sie davon, dass Dubai das Oktoberfest 2021 ausrichten will?",
        "answers": ["Alkohol, Schweinefleisch, Schlagermusik und sexuelle Ausschweifung – wer denkt da nicht direkt an Dubai?", "Wollen wir den Söder auch gleich mit in die Wüste schicken?", "Da simmer Dubai, das ist prihima!", "Unverschämtheit! Das einzig wahre Oktoberfest ist das Oktoberfest Bremen West"]
    }],
    "authorId": "5d5b4073-2af3-4788-b3b5-92f9d427041a"
}, {
    "id": "1",
    "title": "Auf einer Skala von 1 bis 5",
    "startDate": "2021-07-14T15:40:07.870Z",
    "endDate": "2022-07-14T15:40:07.870Z",
    "questions": [{
        "question": "... wie besitzergreifend sind Sie?",
        "answers": ["1", "2", "3", "4", "5", "Geben Sie mir die Skala!!!"]
    }, {
        "question": "... wie schwäbisch veranlagt sind Sie?",
        "answers": ["1", "2", "3", "4", "5", "Ä Schkala von 1 bis 4 hät au glanget."]
    }, {
        "question": "... wie gut hören Sie zu?",
        "answers": ["1", "2", "3", "4", "5", "Ja, kann man so machen."]
    }, {
        "question": "... wie leicht sind Sie zu begeistern?",
        "answers": ["1", "2", "3", "4", "5", "OMG, EINE SKALA, *-* WIE COOOOOOOOOOOOOL!!!!!!!!!"]
    }, {
        "question": "... wie vergesslich sind Sie?",
        "answers": ["1", "2", "3", "4", "5", "Bis wohin nochmal?"]
    }, {
        "question": "... wie gut ist diese Umfragenapp?",
        "answers": ["10", "20", "30", "40", "50", "So gut, dafür gibts ne 1 mit 100 Sternchen!"]
    }],
    "authorId": "5d5b4073-2af3-4788-b3b5-92f9d427041a"
}, {
    "title": "There are two kinds of people in this world",
    "startDate": "2022-07-17T19:29:16.383Z",
    "endDate": "2023-07-17T19:29:16.383Z",
    "questions": [{
        "question": "Pizza...",
        "answers": ["mit Ananas", "ohne Ananas"]
    }, {
        "question": "Klopapier...",
        "answers": ["knüllen", "falten"]
    }, {
        "question": "Ketchup...",
        "answers": ["auf die Pommes", "neben die Pommes"]
    }, {
        "question": "Popcorn...",
        "answers": ["süß", "salzig"]
    }, {
        "question": "Netflix...",
        "answers": ["schnorren", "selbst bezahlen"]
    }],
    "authorId": "aa2a4e79-9f23-49af-8e85-462aebb058ae",
    "id": "df2207bd-7752-4e96-a234-88b44f26835d"
}, {
    "title": "Wichtige Probleme",
    "startDate": "2021-07-18T13:36:28.387Z",
    "endDate": "2023-07-18T13:36:28.387Z",
    "questions": [{
        "question": "Haben Sie auch das Problem, dass sie mit ihrem Finger das Klopapier durchstoßen, wenn es zu dünn ist?",
        "answers": ["Ja", "Nein"]
    }, {
        "question": "Legt man das Handy rechts oder links vom Teller?",
        "answers": ["Rechts", "Links"]
    }, {
        "question": "Füße unter oder außerhalb der Decke?",
        "answers": ["unter", "ausßerhalb"]
    }, {
        "question": "Wie gehts momentan so?",
        "answers": ["gut", "richtig dufte"]
    }, {
        "question": "sei still",
        "answers": ["alles klar", "nö"]
    }],
    "authorId": "ec724f07-a146-4afc-bf0f-8b76d435970e",
    "id": "619151cc-dd32-4eaf-91d5-4fcac35896fb"
}, {
    "title": "Wie finden Sie...",
    "startDate": "2021-07-18T13:54:00.664Z",
    "endDate": "2023-07-18T13:54:00.664Z",
    "questions": [{
        "question": "Harry Potter?",
        "answers": ["Scheiße", "Weltbesteeeee"]
    }, {
        "question": "Herr der Ringe?",
        "answers": ["Scheiße", "Weltbesteeeeee"]
    }, {
        "question": "Game of Thrones?",
        "answers": ["Scheiße", "Weltbesteeeeee"]
    }, {
        "question": "Star Wars?",
        "answers": ["Scheiße", "Weltbesteeeeee"]
    }, {
        "question": "Spiderman?",
        "answers": ["Scheiße", "Weltbesteeee"]
    }],
    "authorId": "ec724f07-a146-4afc-bf0f-8b76d435970e",
    "id": "80d9202e-6687-4f03-a9b3-81705970cb30"
}, {
    "title": "Mediennutzung",
    "startDate": "2021-07-18T13:56:11.795Z",
    "endDate": "2022-07-18T13:56:11.795Z",
    "questions": [{
        "question": "Welches Medium benutzt du am liebsten?",
        "answers": ["Handy", "Laptop"]
    }, {
        "question": "Ab welchem ALter hast du ca. angefangen dein Handy zu nutzen?",
        "answers": ["ab 5", "ab 10", "ab 15", "ab 20"]
    }, {
        "question": "Wie oft nutzt du Medien?",
        "answers": ["täglich", "wöchentlich", "kann nicht ohne", "monatlich"]
    }, {
        "question": "Wofür nutzt du das Internet am meisten?",
        "answers": ["Spiele", "Social Media", "Recherche", "Streaming", "Shopping"]
    }, {
        "question": "Welches soziale Medium benutzt du am meisten?",
        "answers": ["Facebook", "Snapchat", "Instagram", "Keines"]
    }],
    "authorId": "ec724f07-a146-4afc-bf0f-8b76d435970e",
    "id": "be86e0bc-8003-4bcb-a561-fec3a084b837"
}, {
    "title": "Wer ist cooler?",
    "startDate": "2021-07-18T13:56:11.795Z",
    "endDate": "2022-07-18T13:56:11.795Z",
    "questions": [{
        "question": "Metallica oder Rammstein?",
        "answers": ["Metallica", "Rammstein"]
    }, {
        "question": "Helene Fischer oder Beatrice Egli?",
        "answers": ["Helene Fischer", "Beatrice Egli"]
    }, {
        "question": "Patrick Salmen oder Thorsten Sträter?",
        "answers": ["Patrick Salmen", "Thorsten Sträter"]
    }, {
        "question": "Carolin Kebekus oder Martina Hill?",
        "answers": ["Carolin Kebekus", "Martina Hill"]
    }, {
        "question": "Ich oder Lara?",
        "answers": ["Ich", "Lara"]
    }],
    "authorId": "ec724f07-a146-4afc-bf0f-8b76d435970e",
    "id": "4"
}]